公大樹大恒大中文系邊個好啲

借ac問，小弟成績平平但又想入中文系，但又怕唔夠分入八大

公大有普通嘅中文系，但都個雙學位嘅，包pgde，而且老師話身邊都有唔少公大出身嘅同事（教小學為多），如果考好啲入到雙學位嗰個都叫可以做下小學老師嘅

樹大中文系會教埋駢文，叫可以學多樣野，但聽講啲人出嚟都離不開做有關傳理嘅嘢冇乜興趣

恒大就唔係太清楚了

求下大家幫小弟指點迷津

樹大啦

中文呢3間一定係樹大啦
但讀中文做乜 想教書不如直接教大

何解呢

認真答
含大老師係幾好 普遍都有心教書

但前景如何

呢個真係唔太清楚
但你預咗中文 又係專科
出到嚟都好難搵工會乞食
語文底好不如讀translate起碼多出路過中文

比多個諗法你 去台灣讀

能大

都大

恒大畢業要考ielts 英文唔好要小心

比錢讀學店既話去台灣好過⋯⋯

中文呢三間一定樹仁啦

如果真心對中文有愛 台灣會比你睇到更多嘢
樹仁十零年前都唔差 另外兩間唔知啦

樹仁中文出名架嘛
係自資入面最好
恒大真心唔知
公大就有朋友讀，
佢話入面啲人好廢，
不過老師係有心教既
你諗你啦

禾含

認真 考好啲去台灣入國立
台清政交中文絕對好過呢3間
有心既係果面讀上去會易啲
尤其依家咁既環境 你到時想留係台灣 憑你國立出身點都搵到下食
趁細個 出去見識下囉

btw點解你會覺得有駢文係優點 基本上每間有詩選既都會掂到下 獨立成科只係講多啲
如果你care學野多唔多你係要睇多唔多人讀 多人先多科揀 佢門面寫幾多科都係搵你笨

利申中文系

中大入唔到香港八大
但解唔試吓台灣大
台灣中文好過香港

聯合分發（學士班）

第二梯次

。持海外學歷_SAT、海外A Level、IBDP、中學最後三年成績
報名系統開放：2021年2月8日~3月20日
繳交報名表件和費用：2021年3月8~20日
報名費：港幣500元

仲未dead，不如買多個機會

如果best5都有16-20分而又有決心會勤力讀嘅話建議考慮吓讀hkcc/space嘅文科asso
搏一搏單車變摩托隨時入得返cu/bu/ling u中文
就算變唔到摩托基本上正正常常咁讀都可以穩陣入返樹大中文

去臺灣讀啦 你獲得嘅會更多